除左制裁校董會D人, 仲可以將港大係國際排名降級, 降撚到低撚過領南, 睇下港大食唔食屎

如題

港大班仆街校董唔會因為港大downgrade而痛
你不如搞9班校董身邊嘅人咪重實際?